點解得人類下面會生鳩毛但係其他動物唔會？

印象中好似未見過動物嘅鳩毛

全身都係毛 係唔知點解人類啲鳩毛咁有特色
係咪真係打得飛機多會彎

女人都會生鳩毛？

女人會生陰毛

有冇d冇毛嘅動物有鳩毛

shing身鳩毛